後日就情人節 大家收過啲咩最有「驚喜」嘅禮物？

粉閪

包得好似朱古力嘅屎

分手 上年佢同我講 情人節比驚喜我 點知上年情人節起身見佢同我講 我地分手 依家都仲味放低 仲要我依家驚撚左情人節